到底有咩問題啊 香港寬頻

打機間唔中就Delay 斷線

斷一斷就入唔番個地圖

邊個賠番比我?

真係多得你地唔少

上次唔好彩續左

下次一定唔續你地

發覺到

依家係咪又爆?

就到期係咁叫我續,拍埋TVB度又成日斷,食屎啦

近3-4年HKBN上網質數真係差左好多
好在上年怒屌左佢一獲之黎跳船去HKT
今年1000Mb上網好多間都平過舊年轉果時
跳船罷啦

每晚都係咁

我去旅行明明熄左佢地張sim card, 仲要簽約果陣已經要求停止漫遊數據同IDD服務,去到當地落機收到佢地send個sms比我話漫遊數據已經被暫停，我亦都無再重開漫遊數據，結果番到黎佢地屈我用左12日漫遊數據，屈我比一千六百幾蚊

正一垃圾無良公司

樓主個wifi係咪每晚都會斷一次